Como Lojista, eu gostaria de cadastrar e dar manutenção nas informações referentes ao meu produto de forma que eu tenha meu produto vendido online. eu o disponibilize para comercialização online.

**Histórias:** <br>
*  História #
*  História #
*  História #

/label ~"Épico"